'\" t
.\"     Title: \fBplasmapkg2\fR
.\"    Author: [FIXME: author] [see http://www.docbook.org/tdg5/en/html/author]
.\" Generator: DocBook XSL Stylesheets vsnapshot <http://docbook.sf.net/>
.\"      Date: 2014-04-25
.\"    Manual: Pakethantering för Plasma
.\"    Source: KDE Ramverk Ramverk 5.0
.\"  Language: Swedish
.\"
.TH "\FBPLASMAPKG2\FR" "1" "2014\-04\-25" "KDE Ramverk Ramverk 5.0" "Pakethantering för Plasma"
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * Define some portability stuff
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
.\" http://bugs.debian.org/507673
.\" http://lists.gnu.org/archive/html/groff/2009-02/msg00013.html
.\" ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
.ie \n(.g .ds Aq \(aq
.el       .ds Aq '
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * set default formatting
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" disable hyphenation
.nh
.\" disable justification (adjust text to left margin only)
.ad l
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * MAIN CONTENT STARTS HERE *
.\" -----------------------------------------------------------------




.SH "NAMN"
plasmapkg2 \- Installera, lista eller ta bort paket för Plasma

.SH "SYNOPSIS"
.HP \w'\fBplasmapkg2\fR\ 'u
\fBplasmapkg2\fR  [\fB\-\-hash\fR \fI sökväg\fR]  [\fB\-g, \-\-global\fR]  [\fB\-t, \-\-type\fR \fI typ\fR]  [\fB\-i, \-\-install\fR \fI sökväg\fR]  [\fB\-s, \-\-show\fR \fI namn\fR]  [\fB\-u, \-\-upgrade\fR \fI sökväg\fR]  [\fB\-l, \-\-list\fR]  [\fB\-\-list\-types\fR]  [\fB\-r, \-\-remove\fR \fI name\fR]  [\fB\-p, \-\-packageroot\fR \fI path\fR] 


.SH "BESKRIVNING"

.PP
\fBplasmapkg2\fR
är ett kommandoradsverktyg för att installera, lista eller ta bort Plasma\-paket\&.



.SH "VÄLJARE"




.PP
\fB\-\-hash\fR \fI sökväg\fR
.RS 4


Skapa ett SHA1\-kondensat för paketet på
\(rqsökväg\(rq\&.
.RE
.PP
\fB\-g, \-\-global\fR
.RS 4


Installation eller borttagning utförs med paket installerade för alla användare\&.
.RE
.PP
\fB\-t, \-\-type\fR \fI typ\fR
.RS 4


Typ av paket, t\&.exd\&. tema (theme), skrivbordsunderlägg (wallpaper), plasmoid, datagränssnitt (dataengine), körprogram (runner), layoutmall (layout\-template), etc\&. [plasmoid]\&.
.RE
.PP
\fB\-i, \-\-install\fR \fI sökväg\fR
.RS 4


Installera paketet
\(rqsökväg\(rq\&.
.RE
.PP
\fB\-s, \-\-show\fR \fI namn\fR
.RS 4


Visa information om paketet
\(rqnamn\(rq\&.
.RE
.PP
\fB\-u, \-\-upgrade\fR \fI sökväg\fR
.RS 4


Uppgradera paketet
\(rqsökväg\(rq\&.
.RE
.PP
\fB\-l, \-\-list\fR
.RS 4


Lista installerade paket\&.
.RE
.PP
\fB\-\-list\-types\fR
.RS 4


listar alla kända pakettyper som kan installeras\&.
.RE
.PP
\fB\-r, \-\-remove\fR \fI namn\fR
.RS 4


Ta bort paketet som heter
\(rqnamn\(rq\&.
.RE
.PP
\fB\-p, \-\-packageroot\fR \fI sökväg\fR
.RS 4


Absolut sökväg till paketroten\&. Om den inte anges, används standarddatakatalogerna för
Plasma\-sessionen istället\&.
.RE




.SH "SE OCKSÅ"


.PP
Mer detaljerad användardokumentation är tillgänglig med
\m[blue]\fBhelp:/plasma\-desktop\fR\m[]
(skriv antingen in webbadressen i
Konqueror, eller kör
\fB\fBkhelpcenter\fR\fR\fB \fR\fB\fIhelp:/plasma\-desktop\fR\fR)\&.



.SH "UPPHOVSMÄN"

.PP
\fBplasmapkg2\fR
är skrivet av
Aaron Seigo
<aseigo@kde\&.org>\&.



